中大學生自首左

有無自首埋右？

好好笑喎

你個名